{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074431?place[place_type]=GID&place[gid]=1074431&place[latitude]=37.735287216&place[longitude]=127.47130212&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평 아이리스펜션"
    },
    "text": "アイリスはギリシャ語で虹を意味する単語です。 清平アイリスペンションはその名の通り、様々な楽しい経験を提供します。 ペンションは虎鳴山に位置し、自然の音と田舎の景観を楽しむことができます。 またペンションを通じて北漢江のレジャースポーツを楽しむことができます。 ここは日常の単調さから離れたい時、家族、友人、恋人と一緒に美しい思い出を作るのに良い場所です。 ペンションは入室時間が15:00で退室時間は11:00です。 もし人数が追加される場合には、事前に連絡していただく必要があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室が禁止され、未成年者および同性の場合には一部条件がなければ入室できません。 次の利用客のために時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と炊事道具は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、ペンションで指定された場所をご利用ください。 無分別で過度な娯楽、飲酒は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 ペンションには個別バーベキューとメゾネットタイプのバーベキュー場があり、炭火使用料金があります。 コンビニもあり、駐車も可能で、ペンションの前には渓谷があります。 ペンション周辺には朝の静か樹木園、清平湖の水上レジャー、加平の四季ソリ場、エリシアン江村、プチフランス、南怡島、虎鳴湖があります。 客室は休み1、休み3、休み4、休み5、メゾネットタイプで構成されており、それぞれの基準人数と最大人数があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "清平アイリスペンションはどのような意味ですか？",
            "answer": "アイリスはギリシャ語で虹を意味します。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "清平アイリスペンションは虎鳴山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでできるアクティビティについて教えてください。",
            "answer": "ペンションを通じて北漢江のレジャースポーツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "清平アイリスペンションはどのような人に向いていますか？",
            "answer": "日常の単調さから離れたい時、家族、友人、恋人と一緒に美しい思い出を作りたい人に向いています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは持ち込めますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性だけで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者および同性の場合には一部条件がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には朝の静か樹木園、清平湖の水上レジャー、加平の四季ソリ場、エリシアン江村、プチフランス、南怡島、虎鳴湖があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は休み1、休み3、休み4、休み5、メゾネットタイプで構成されており、それぞれの基準人数と最大人数があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 435
    }
}